元朗巴士比人禁固乘客請忍耐！再咕噪就開槍打死你！

我知你哋已經罰企成個鐘，請繼續忍耐，

劉業成、鄧炳强睇住直播揀緊女/仔，因住被姦殺!